［非突發］Twitter 有鬼佬話唔知香港有死過人

有鬼佬話香港無死過人喎，
同埋佢retweet個tweet仲要話香港人係Actors, 成班五毛係到唱衰香港人，
我地係咪應該出d英文文宣解釋下d死因無可疑嘅自殺個案俾佢地知？

taseenb (@taseenb) Tweeted:
Protesters killed by cops in 2019

Democracies
- 🇪🇨 #Ecuador (in 7 days): 8
- 🇨🇱 #Chile (in 5 days): 13
- 🇫🇷 France, #GiletsJaunes (in 11 months): 11

Dictatorship
- 🇭🇰 #HongKong (in 3 months): 0

Cops killed: 0

推

推推推推

唔係無死過人，而係無法查證真相，
極權國家情況更差，查都無機會查，
六四、李波、新疆集中營都係例子。
無法證實有死人，但有示威者神祕失蹤，
加上離奇自殺案，令人合理懷疑有死人。

始終外國跟得唔足，必須要展示理據，
唔可以好似自己人咁一口咬定有死過人，
用字要比較謹慎，只要講到有可疑就夠。
類似技巧智利仔直播都有，不妨學一學。

RT啲友好黎

RT係乜你search吓

19890604 #China Beijing: 0

死過? 名呢? 丫, 花名都好丫.

點解一定要死
好多野慘過死
10年、打穿頭後遺症、被斬、無左隻眼

Good morning sir

法國個啲係附近交通意外加二個心藏病發
咁計香港都死咗7個

個鬼佬支持委內瑞拉政府？

- 阿根廷人
- 社會主義 Che Guevara信徒
- 成日retweet 俄羅斯RT同 telesur
- 去過委內瑞拉邊境"報導"